#Учебный проект Rational #

Проект предназначен для работы с обыкновенными дробями

### Функциональные требования ###

* Реализация класса Rational для представления обыкновенной дроби
* Реализация демо-класса, показывающего возможности работы с дробями:
  сложение, вычитание, умножение, деление

### Требования к исходным данным ###

* обыкновенная дробь вида [числитель]/[знаменатель]
знаменатель не должен быть равен нулю

### Требования к выходным данным ###

*  обыкновенная дробь вида [числитель]/[знаменатель]
знаменатель не должен быть равен нулю